尖沙咀站意外(3)

繼續

所有人早日康復

入嚟記得唔好再謠傳

乜野人獸交個啲見一個block一個

agree

仲有學生妹

置頂唔係人獸啦

而家都係要等記者會先具體少少知發生咩事

等警察啦
啲記者mon撚住個post作野 屌你地老母呀做假新聞

三人危殆

祝傷者早日康復

唔好跟車太貼信哂啲流言(例如縱火者個仔俾陷害)
蘋果日報 930會有記者會
唔關人獸交阿叔事

早日康復

係d低能小學雞先會係度貼圖搞事

一單大野
成班冇腦既珍獸就出現
仲話想亂用滅火筒救火

睇完好撚心up

唔好有事

做乜撚野

block鳩你條5毛

蘋果日報：據知，狂男當時在車廂內站在車門旁邊，突然自言自語：「你班仆街，燒死你哋！」亦有大聽到他說「個仔被人害死」，其後狂男拿着一個玻璃酒樽，將樽內的液體照頭淋，隨後點火，狂男瞬間變成火人，旁邊的乘客亦首當其衝，不少乘客被燒傷，車廂頓時變煉獄。

留意多啲身邊事 其實真係可以救人一命
好似個英勇乘客咁 如果多幾個英勇乘客可能連嗰十幾個傷者都冇事

吉人天相

2完咗 繼續
唔要學生妹同人獸交

傳夠未

幾長時間先會康復

成日話用滅火桶有冇諗過有機會係co2
港豬睇都唔睇就噴落去好大機會燒傷再加埋凍傷，傷多2錢重

過來人身份鼓勵傷者面對

痴線佬

見到啲人影相就火滾

五毛抽水抽唔切

咪撚嘈啦冚家剷
你冇份鳩咁又仆出黎柒做乜鳩呀屌你老母

又話有汽油彈既
跟手有人英勇阻止，去左邊

apple 一陣有消防, mtr, 黑警出黎交代

【港鐵尖沙嘴站火警- 澄清】

網上流傳，一名較早前被警方以「獸交罪」被拘捕的男子涉嫌與尖沙咀站火警事故有關。警方確定該名男子仍被警方扣留。

Online rumour claimed that a male being arrested by police for bestiality is responsible for the fire at Tsim Sha Tsui Station. Police confirm that the man is still under police custody.

警隊Facecbook連結::

唔好再派膠

有無記者會link

Block撚咗佢好耐

水煎bell

1.唔好跟車太貼信哂啲流言
(例如縱火者個仔俾陷害)
2.蘋果日報 930會有記者會
3.唔關人獸交阿叔事
4.謹慎言行，有記者mon住唔好鳩up報導
5.如果有新發展唔該quote source

有漏自己加，幫手頂置

上左外媒

成堆人抽拍片友水

照頭淋就應該死咗了
燒死人地點解唔淋人地
篇野咁1999既

入一入個post睇下，啲回覆低質到，又人獸交又乜鳩whatsapp瘋傳，一堆人人講乜佢信乜
再一次證明呢個壇充斥住一班缺乏常識嘅低質mk5p

好撚煩呀你班畜生
有confirm定自己鳩up人講你又講你心知肚明啦垃圾
做返個人熄電腦孝敬老母唔好拎老母出黎比人輪

跟住東張西望又訪問佢探傷者

如果有人個身著火用滅火筒對佢噴有冇用

佢個撚樣，冇圖冇source 個陣就問係咪阿叔放火，屌尻佢咪撚亂up就衝出黎柒

希望危殆嘅傷者冇事

大撚把豬兜扮學者
以為滅火筒可以救人身上既火

乜撚野？

記者會之前我地估下八仙嶺賢仔幾時行動

紅撚埋字都梗係會有班on9唔撚理講埋啲on9野

提醒廣大網民，自覺遵守相關法律法規，不造謠、不信謠、不傳謠

消息：縱火狂男年約40歲，事後他被警方拘捕，並向警方揚言在車廂內自焚自殺。
據知，狂男當時在車廂內站在車門旁邊，突然自言自語：「你班仆街，燒死你哋！」

SOURCE: APPLEDAILY

1.唔好跟車太貼信哂啲流言
(例如縱火者個仔俾陷害)
2.蘋果日報 930會有記者會
3.唔關人獸交阿叔事
4.謹慎言行，有記者mon住唔好鳩up報導
5.如果有新發展唔該quote source

LIVE:

如果係啱啱金鐘開車 又無人制止佢 絕對係大災難

blocke左條友

唉屌 上年反佢唔到 最後不了了之

成班撚屌係度9up
on9

咁撚大陸feel嘅你句野…

希望各位傷者冇咩事，盡快康復

用下腦啦連登仔 點會係姦狗條友啊

網絡係發達咗好多但謠言都傳得更易,拜託各位諗清楚先貼消息唔好叻唔切

成個post都大陸tone, 唔講以為返左大陸

係轉車站個到

block左咁你地又quote乜撚呀

火車爆炸>手機爆炸>自焚>汽油彈>自焚

暴動後又一次追消息

你覺得有無用

經過完14年仲亂信亂傳謠言班廢物死撚咗佢唔好為禍人間啦屌你老母

其實地鐵火車好多高危路線

機場快線
大埔 大埔墟
所有過海
羅湖/落馬洲

燒其中一條都死得人多

咪撚嘈啦 睇警犬記者會最實際

個留言

信係屌狗男班友真係無撚腦

其實應該開咗車之後，再有火，個地鐵都唔埋站，應該話好彩開咗無幾耐，架車可以回得返落月台

可以救地鐵d火嘅

就算不幸中大幸 最少都毀容

希望除左縱火條友外，其他人都平安

咁撚多痴線佬

點解依d post都有5毛，拉政冶講

細個三年級試過一級燙傷 3% 都住咗差唔多四個月醫院 每日洗傷口都好痛情願死咁濟 之後仲要做多兩次疤痕縮細手術 同激光 前一兩年仲要打類固醇等疤痕唔好突起 依家先21歲先叫正常翻

希望燒傷嘅人可以快啲復原

人地唔撚影佢撚有嘢睇咩, 以為自己好撚醒

遮下個樣好喎

老實講 返工放工時間條條都係咁 無得避

希望所有無辜嘅受害者都無事

咁係咪要講 黨中央人民政府，各省部長會全力救災？

地鐵用乾粉嫁

百份無話呢個係疑犯，可能唔關佢事

三人危殆 四人嚴重

請尊重傷者 勿貼傷者 相片

一名較早前被警方以「獸交罪」被拘捕的男子涉嫌與尖沙咀站火警事故有關，該名男子已被警方扣留。

人地可能講67暴動呢

呢啲事點都係救人或走優先啦

其實香港人口咁密集 比佢成功係繁忙時間扔既話 太和去大埔墟都可以死好多人啦

最on9有人整張圖同獸交丫叔對比，whatsapp瘋傳， 身邊啲廢中廢老信係同一人

如果係依仲情況，最好既處理方法一定係攞大嬲緊緊攬實火人。不過要有義士

屌你老母

跟住就有消防或者警犬最美最動人的畫面

出面咪有個致敬post

洗定屎忽啦

你收皮啦

長者巴打

如果真係氣油彈既阻止果幾位乘客真係好英勇 減低好多受傷人數

自爆

source?

我希望呢個po唔好有啲小學雞入

果個叫張潤恆 痕仔 唔係乜春賢仔

希望所有人安全

1.唔好跟車太貼信哂啲流言
(例如縱火者個仔俾陷害)
2.蘋果日報 930會有記者會
3.唔關人獸交阿叔事
4.謹慎言行，有記者mon住唔好鳩up報導
5.如果有新發展唔該quote source
6.請尊重傷者 勿貼傷者 相片
LIVE:

柒夠未呀on9仔

香港人食花生方面真係世界級

屌你老母臭閪 散播謠言

放流料死全家

亂放流言死全家

( Show Blocked User - Warden )
關天琦撚事啊
垃圾五毛

QUOTE撚夠D ON9未呀
直接報鳩警狗咪撚QUOTE啦
你愈QUOTE咪愈亂咁傳開D流料

屌

好高質

個live d FB d留言好撚低質 係度講政治

落撚左酒呀白痴仔
去自殺?

搭緊地鐵 好少人

等我仲信左，報警

搵人幫佢報警

係，職員唔撚夠專業

一來條友自己爆左計劃先
二來有人阻止佢
時機掌握得好，就更大鑊

當時車長一定好大壓力
捱到埋站其實傷少好多人

老實講 當時咁既情況 仲可以咁冷靜搵個滅火筒表同你對返邊隻救咩火咩 on9 對得黎都死撚左喇

呢啲痛真係一世

最撚憎呢啲做乜唔幫手論
完全𥘅討論價值

點解我睇唔到張圖

1.唔好跟車太貼信哂啲流言
(例如縱火者個仔俾陷害)
2.蘋果日報 930會有記者會
3.唔關人獸交阿叔事
4.謹慎言行，有記者mon住唔好鳩up報導
5.如果有新發展唔該quote source
6.請尊重傷者 勿貼傷者 相片

LIVE:

香港01
【港鐵烈火】衣著相似引流言 警澄清縱火男子並非人獸交案被告

垃圾偽旗行動

啲人零願拎部手機出黎影相 都唔拎去報警/幫助疏散人群 到時入面再爆炸既話影果班都走唔到

冇人叫你幫手
係叫你走開呀
走開係好大幫忙啦

你老母個閪唔係暴動

洗撚夠未，版版都見到你，收皮啦

外國撚少資料有冇懶人包？

連疑犯都冇用用返男乘客
你乜尻野source 咁巴閉

邊撚度搵咁多滅火筒啊？

16人 5M11F

source apple

唔洗就有一班盲鳩亂鳩咁講野

屌 block 咪撚再講獸交

唔係叫你幫手係叫你走呀

目前除左拉左一件同入院果D情況
其他全部都係未經證實消息

一車車入晒嚟啦

如果金鐘啱啱開車佢就黎料
其他乘客㩒緊急停車掣停左係條過海隧道入面咁咪

唔知學生妹家人有冇幫佢買保險，我諗大人應該都有買或者公司有買
希望所有受傷既人早日康復
利申不是保險狗

岩岩班地鐵經過尖沙咀站一片混亂

仲要乘客救火 果班職員真係死撚左佢算

2人危

火燭第一時間係影相打咭
戇撚鳩

一地都係畜生

自己睇

要幾多人一齊報警呀

d港豬唔識死繼續影相拍片先on9

block左我囉唔鐘意
永遠有新入黎既on9仔唔識做，亂咁搞亂檔

蓄意縱火去害人
太令人憤怒

冇事既，香港人福大命大

住政府burn unit唔貴 只要係3粒星香港人好似100-150一日

睇片車入面個廣播個車長都驚青到講到1999
又無叫人係尖沙咀站即走

歐美日台媒體，應該會關注此事

其實呢單野睇到幾樣野
一，香港人好無危機意識，無相關知識同經驗其實既話應該盡早疏散離開
二，香港如果俾人target實好大獲，人口稠密，依整公眾交通工具，多人聚集某幾個地點

咪on9啦，地鐵係密閉空間，一定唔會放co2架
用下你個豬腦啦，仲以為自己好撚醒

果個根本唔係緊急停車掣 (舊時九鐵黃頭初期果隻係)
除非部車未開出就會急停....其他時間司機都會等去到下一站先處理

所以你唔可以咁冷靜學乜人去救？呢d 留俾專業人士做
求其當做左好事，反而害左人就拍拍羅友走左去？

以前睇高登一有大事發生會有唔少高質回覆
宜家上左連登咁耐
大部份討論好快就變左互屌

airway burn injury
真係死得人的

大公司有指引
但沒人睇加唔預有尼的事
本指引講埋地震海嘯

乘客幫手疏散人群
乘客就走啦 幫咩手

點解件事明明發生左2個鐘清左場
正常出事果班已經一早送晒入醫院
但之後都仲會持續有傷者增加？

學生妹目測都3成面積燒傷
黑絲果個算不幸中之大幸
冇燒著對黑絲
好似當年Ella咁燒溶左就成隻腳冇晒

之前有單巴士冒煙又係爭崩頭落車影相唔救人
隔左咁耐而家仲嚴重左

其實有秩序咁走已經係你最應該做既事
咁既情況人人都驚 救到人既盡量救
救唔到就散開啦
又話幾驚幾驚 驚又唔走？

嗌一兩句叫人走有幾難？

追緊post 1 轉個頭已經post 3

selina?

d on9唔知自己on9屌返你轉頭咪互屌

好撚好笑

上次台灣塵爆好多airway burn injury

分流啦

呢個聲明用字都好易令人誤會

Selina呀

依家網上生態就係咁
邊個網都一樣

連登甜故個標題都冇吹咁大

大型事故呢D傷者數字要 d 時間上報政府新聞處
實會有d delay

支ice

以黎次次地鐵有事叫屍殺列車
船有事叫鐵達尼號海神號

其實就算係金鐘岩岩開車係隧道入面個車長都可以緊急停車開門比人走

冇小學雞，又點會互屌呢

沒計,香港連天災都沒

Agger

你個名

著曬火仲拍片

膠到冇眼睇

懷疑呢個post部分人智力有冇50

關屍殺咩事

學生妹對腳睇落似3級燒傷

你點知無叫

香港人嘅本性係咁
唔會用理據證明自己啱
只係會不斷屌你個論論錯
惡性討論

你睇下D回覆幾撚垃圾先得架

同埋mtr職員型象唔夠硬

有人燒撚著左 都唔撚救 就最好喇 你贏

ice同水冇咩分別

咁多人，又冇月台，要跳落車，疏散好撚慢，冇半個鐘都散唔哂d人，仲危險

屌佢老母臭喺！
要死就死遠啲啦 害撚哂隔離左右

救人有好多方法
包括扔撚走行埋去影相啲人既電話
再拉佢走

1.唔好跟車太貼信哂啲流言
(例如縱火者個仔俾陷害)
2.唔關人獸交阿叔事
3.謹慎言行，有記者mon住唔好鳩up報導
4.如果有新發展唔該quote source
5.請尊重傷者 勿貼傷者 相片

LIVE:

無記者會自膠sorry

車站有直線打去警局，一打過去警局就知邊個站有事

果邊都互屌緊，不過冇咁激烈，因為得5百幾個留言

地鐵內不得飲食

連登真係多智障花生友

只想講唔識急救就唔好衝出嚟,
話咩用冰、用腳、唔好用水,
俾你嘈下阻下, 傷多兩錢重...

同台灣八仙個單一樣
上面好多留名都係關心女傷者
又學生妹又黑絲,仲要POST埋出黎

其實最大疏散列車乘客方法，係列車去到下一站月台停靠，對準閘門位置開門。

要死就死遠啲啦 死仆街
香港要實行番死刑

仲開罐ice黎飲

佢唔用罐野黎救火咪算好

不如快d叫蘋果眾壽捐醫藥費比個英雄啦

眼見幾處火頭

地鐵係撚CO2 on撚9

果到人少屌唔起

見到個學生妹對腳燒傷 好慘 希望傷者吉人天相

根本無人會睇 將心比己

confirm?

燒燙傷最好第一時間沖冰水
醫院burn unit 醫護教

高登仔係咁屌人唔救人

走啦你

屌你老母 無嘢想講就咪撚推啦

有人俾化學品燒撚著左，你見到桶水就淋鳩佢啦
你，你應該可以當自己做左好事，救左人
不過事實就係個人俾你害撚死

而家多數都放粉劑滅火筒，可以救埋因漏電或化學反應引起既火災

藍色筒係粉嚟嫁

唔識急救既唔好亂搞啦
細路仔睇etv都有教啦
唔好搞傷者再等專業人士黎救
乜撚野又冰又火又水又粉
冰火二重奏？

縱火個個好似冇比人影到

記者會幾時開始？

根本唔會有人睇x2

等專業人士?! 唔識急救就去學啦,
唔好阻住人幫手急救,
燒緊仲等, 由一級燒到三級?

頭先直播單野明明已經發生左一個半鐘
但之後見到有個女人表面冇乜事咁慢慢走咗入救護區之後枱左上擔架送入醫院

少一個人係現場，已經係幫手

啱啱禁錯制 我都試過燒傷 仲有好大達疤痕 你係邊到做激光
btw 唔好亂傳製造恐慌啦... 希望傷者快啲好返

乘客自己走人咪係幫手疏散囉

班港豬剩係識拍片
冰水都唔帶出街

個火係正車頭
緊急逃生出口行唔到

不過如果個個都諗住咁大單嘢實有人報警啦 咁就可能會令救援行動延誤
你我都唔係當時係個環境到 就算係果個環境都未必即時評估到個風險 冇話絕對既對與錯既
但依次事件可以反映到香港人中意做戰地記者既性格

IS

用乾性粉劑，乜火都用得

果陣台灣塵爆有追post 個個都衝晒落去浸水降溫
(雖然d水好撚污糟
但係如果手上面有d食用水,慢慢同佢沖都ok
不過d港豬實阻止你

又話記者會？

咪撚再po傷者啦

個女人似係有咗，
可能受驚入院check一check

利申 9估

咁多傷者可能要用兩至三間醫院做分流
前線醫護人員都救左人先啦, 得閒先報數俾新聞處啦
同埋香港得兩個燒傷中心 QMH / PWH
燒得甘既一定最尾係去呢兩間醫院
做 logistic 都要時間

停中間d消防救護幾時先到
一定係直去下一站最快

連記者會都假
又話9點半

準備有記者會

( Show Blocked User - 頹垣敗瓦 )

或者幫手疏散都好過影相拍卡

一早有人報左警啦
呢單野消防無Delay到
講撚到個個為左拍片，搞到無人救火，無人Call 999咁

睇左都唔會記得啦

叫人唔好post ok，但麻煩你咪撚再quote

依家唔係傷者 係著左火燒緊
當然最好就好似今次d 女人咁搵d 唔易燃既野拍熜佢喇 一定冇死

記者會會delay是常識

【最新消息】港鐵車廂起火事故，最少 11 人傷，現時荃灣線列車不經尖沙咀站。
更新 : 有消息指，縱火男子年約 40 歲，並非網止流傳的人獸交被告，現已被拘捕，並向警方指在港鐵車廂內自焚!
詳情 :

冰乜水 清水就夠

急救知識又唔使吹到專業人士
但唔普及應該唔係普通市民既責任
係香港垃圾教育制度下既盲點黎

Appledaily live

"d水污糟呀細菌感染呀"

airway injury
carbon monoxide poisoning

個鬼佬最後好似吸左濃煙要戴氧氣罩

出返去啦屌你老母，好撚好玩呀？

1.唔好跟車太貼信哂啲流言
(例如縱火者個仔俾陷害)
2.唔關人獸交阿叔事
3.謹慎言行，有記者mon住唔好鳩up報導
4.如果有新發展唔該quote source
5.請尊重傷者 勿貼傷者 相片
6.記者會時間未落實，有會通知大家sorry!
LIVE:

如果做target基本上0難度
慈母反恐都係靠情報
如果施襲者單獨行事易過食菜

果陣係車
聽佢廣播 本來話好似環去尖沙咀維修站
但架車停左一次 繼續行 又行到月台

同埋香港少天災政局穩定
危機意識差係無計

走到咁近影相真係智障。。

救完火
如果唔識既就一定唔可以搞佢

巴打你都幾年輕

想知點解咁大煙
消防花灑頭都好似無反應咁既?

記招開始

記者會開始

link?

記者會開始啦喎

開始

咪撚就係 著撚曬火 仲話等專業人仕 真係冇得頂

司機都應該考慮緊點解決
但最後入返站嘅選擇好似係最明智

其實現場有冇人上7仔ok拎蒸餾水幫傷者沖傷口

開始了

冧樓果次都唔大獲?

apple 有live了

1.唔好跟車太貼信哂啲流言
(例如縱火者個仔俾陷害)
2.唔關人獸交阿叔事
3.謹慎言行，有記者mon住唔好鳩up報導
4.如果有新發展唔該quote source
5.請尊重傷者 勿貼傷者 相片
6.記者會開始！
LIVE:

唔好信新聞呀！會比人話你鳩傳假消息架！

香港根本就係恐襲樂團，人口密度咁高，求神拜佛都唔好望中國得罪未來既恐怖分子

開始左

消防5分鐘到現場，出動16消防車

之前警犬長講過咩加強反恐請多幾多個偽進
依家又有得加碼啦

4男9女傷者

呢d唔駛睇書都要識啦
出事先黎睇書咩

威院 威院burn unit 好似係全港最好
個時好好彩遇到個好有心又好錫我嘅主診professor
係佢幫我安排兩次疤痕縮細手術 （正常見你好翻就close file啦）
仲keep住幫我做激光
到咗18 19 疤痕唔係咁明顯都有幫我打類固醇
真係好感謝佢同個時照顧我嘅姑娘同姨姨

130消防人員

其實其中一個英勇既人係車長
喺咁亂既情況下可以作出決定
今次佢既決定正確將傷者減低

菲律賓，928，土瓜灣冧樓

蘋果個live好細聲，
東網live好似大聲d

睇到好唔開心好想喊

岩顓都有睇 st john first aid本野

係最尾車卡發生

其實係其他角度睇 阿叔手上個所謂綠色野應該係褲後袋 我覺得佢係驚到冇反應多於冷靜

事實係，下次係海邊有人燒傷，你唔用乾淨水
求其用海水沖，陣間有食肉菌又係俾你害死

人肉炸彈金鐘一爆就GG

真係識定鳩up鳩估你自己知啦屌你老母仲係到嘈

屯公巴士跌落山

起火原因有可疑

最尾果卡喎 邊個話車頭

長洲賓客賓周長

NOW好清楚

好恐怖

唔係意外，請改標題

燃點助燃劑，而物料，容量，動機要調查

大圍三姑三圍大

以前IS定EPA都有呢啲野架

考完就唔撚記得晒啦

高登仔平時帶幾多清水出街

助燃劑

好心痛

一次過答上面屌左好耐既野

1. 車箱個滅火筒係乾粉黎，乜都救得，如果係 CO2 會有個喇叭筒防止你拎住隻手凍傷，如個係水劑會有條喉仔射出黎.

2. 淋水要連續淋 10分鐘防止 d 熱力繼續破壞皮下組織，就咁沖下水幫唔到幾多

利申： 救火佬

你岩岩出世？

車站呀講緊
車廂開左門著緊火
睇相都見到月台曾經好大煙

大埔空姐胸圍大

廢事D人以為人地9UP 唔撚信

消防到場時，火已被職員和市民救熄

其實隧道入面有緊急逃生通道

算快 因爲6點幾深水埗都有火燭，應該都係同地區去車tst mk ymt
救完火又要處理呢單野

做愛越多越愛做

衝鋒隊第一個到喎

兩分鐘到左

成個地鐵系統，d轉車站一爆就大獲，九龍塘，旺角，金鐘，仲有多人聚集既尖咀銅鑼灣

四圍都有㗎喇 警察

根本人人都要識

結婚無錢無婚結

當然冰水係屋企situation 但係 依個情況有凍水都難

姓張 六十歲男子 縱火

TST有警察當值

姓張60歲男子放火 嚴重燒傷

我上st john 既時候講個人著火應該係地下不停碌

好多站有鐵路警察站崗

黑警好威啊

姓張 60歲

方向問題

動用160警察

上水居民居水上

姓張60歲, ap

60歲

自首

有傷者聲稱自己縱火，60歲，姓張

咪撚煩啦上撚左腦呀?

同個人原因有關 未有資料顯示係恐襲

同個人原因 獨立事件 戴哂頭盔

屌 個人原因喎

60歲姓張男子

2個都上過 但依啲真係好快就唔記得 就算真係見到有人出左事如果有護士醫生我一定唔會自告奮勇

係我話車頭既
對唔住

以前都試過一單

反恐

廢老 真係廢老

廢老

提供資料嘅電話 3661 9351

兩位危殆 唔知個妹妹點

利申 相近歲數

屌廢老累人累物

正想講

班撚屌咪又係食花生

好啦

件事都告一段落

大家快D訓啦

留名等睇下個化學品著火既人俾你一桶水淋落去立即燒成炭

D記者攞咪好慘
個個爭住show 個台出黎

倫敦教授教敦倫

自己個人理由，有d 語無倫次

個指引係除非情況唔許可下(eg 停左電兼離下一站有距離)，否則會係去到下一站處理

用鍵盤打柒個死廢老

條友語無論次

遺思

昆明擺擋擺明昆

個指揮官個語氣

係嗰條友喇

香港好多隱形痴線佬

地界很危險 有種莫名奇妙既恐懼
女學生好似話塊面燒得幾勁
希望除左放火條友其他人平平安安

全方位調查

真係同張相果個人有關

係咪坐唔到關愛座呀

拉咗幫主？

隔離係尖沙咀警署2分鐘點跑都跑到

都算平靜啦

係白色頭髮訓地個位男士

我聽唔到你問題

大眼市長屎眼大

黑警D PR質素
屌你,講到1999咁

唔答英文問題

真係燒褲嗰個

仲問人獸交

警察話應該就係訓係到個阿叔？

阿sir唔答英文

我都想講

樓上炒曬車

我試過係街見到有人暈左冇 pulse
做 CPR
事後睇返蘋果動新聞有人留言話 internal bleed 可能越搓越衰

diu 冇 pulse 唔搓都係死架啦
港豬真係

用中文答英文問題

都話左係個呀叔啦

記者仲問人獸交

無視英文

邊間記者仲問on9問題....

咪臭係 成班小學雞究竟幾歲？
大部份差佬係仆街
但如果無左佢地
你一出街俾人打撚人都無人理
on9
利申：最撚憎差佬

講英文有撚用咩

條黑警撚識聽

相信係
但未100% 要再對身份證資料個d
好似係

can you explain the investigation

唔識英文

成班懶鳩醒抄撚哂車

唔搭英文果個
Please explain the investigation 好耐都無人應
好慘個女記者

冇叫口號
邊個話大叫累死個仔

個ceo口都震哂咁

差佬唔答個鬼妹問題

肥基

佢都唔識英文點敢答

外媒好慘

部長

D記者好撚冇禮貌

樓上睇到人話車長做得好 減少傷者
換個角度 我會覺得
如果唔停喺緊急通道疏散 啲人咪好似而家咁個個揸住機影相
咁停唔停喺月台好啲

佢廣東話好差㗎

垃撚圾國際城市喎

你冇證據尻估估中好撚叻啊
屌你老母知唔知比人屌咩啊?

班高層淨係識做形象工程同叫班細捉人飲水

我聽到佢係識聽同有答，但用中文

ceo又細聲又口震，震到痴線

唔停月台既話消防同救護好難入到去做野

怪就怪香港人太鐘意圍住黎影

搵個勁少少既黑警啦屌

當年呀邊個邊個都識recap啦

直接無視講英文記者

發覺好多人有面盲症同信on9謠言

停係緊急通道疏散速度慢過停係月台

就算停喺緊急通道，我估啲人都係會停喺度影相架啦

做到佢個位唔識英文

惡巴絲：阿sir新聞都可以誤報!你唔好再造謠

唔係人獸交嗰個
一開始就以為係，但條眉同髮邊唔似

海底隧道黎

月台疏散點都會好過同快過停係隧道疏散

英文陣間先答

好強調既定程序

基哥

肥基答英文 答咗一句

樓上咪一樣有條友不停話要等專業人仕黎救火 屌你老味 等專業人仕救火等得黎都變撚左炭喇 仲講乜春化學著火用水救變炭

為咗唔要佢地影相唔走而停係隧道，好似本末倒置咗

I think we should answer the English questions little bit later

戴哂頭盔

a little bit later

但有話心係左邊 搓錯位
但原來講既人無一個學過first aid

識閪英文咩

我遲啲先答英文問題

指揮官

英文遲d先

白衫訓地個疑犯張是邊張

3枝滅火筒救熄個火

車長決定幫到消防救護
港人危機意識太低
比著我鍾意影 影完一張都走啦 仲要同屋企人報平安
影多幾張又唔會做到記者 走啦好嘛

停喺隧道
啲人走又要跳車
隧道又黑又窄
想走唔係咁易
走唔到仲多人傷
依家班港豬唔係走唔到
係唔肯走

終於識英文

tbb 直播緊 話條友姓張

算撚數啦 香港地有幾個人講英文係流利呀
仲要咁緊急 一陣俾人捉到講錯又柒一世
我反而覺得佢幾醒扮聽唔到

好過黑警狗一聽就9縮

影相唔係呢單事件最重要既野
警方搜證緊，影到咩重要相都可以比佢地

仲俾警察扣起住
點會係佢

死肥佬

停隧道分分鐘人踩人

on9緊急通道啲人走得快定月台快

cctv

後面記者

遲下遲下 英文問題不了了之

已經黑警證實：
1. 60歲男子已被拘捕 懷疑係網上流傅被嚴重燒傷嘅嗰個白髮男子
2. 暫時講係個人動機 無證據話係恐襲/針對交通工具
3. 該夠被補男子係喺送院途中向警方透露自己縱火 但佢有啲語無倫次 要等待佢被處理好再落口供
4. 該名男子已由伊院送至威爾斯

有無文字直播

仲有站係最多空間同最方便救援人員

唔答支那記者

其實好正常

人地人地
咁你又有無呀？

多謝嗰兩名乘客

冇答英文喎

第1點 工作工到麻木哂 ot個陣就有危機意識

李聖基有備而來

高登仔好撚憎人影相

Later到幾時

一路比乘客
你自己話係疑犯，你個個乜尻新聞圖啊?
依家先有記者會你半個鐘前有source 話係佢?

又話轉頭答英文問題既

有無最新燒息？

蕭生點講，同ISIS有無關係？

個ceo諗住放工去happy hour,點知有獲大野發生

Later到冇得答

我頭先見其他巴打qoute新聞又比b字頭話無source, 講咩都係我地錯佢岩晒， 咪助吓佢威風lo

英文問題真係不了了之

英文呢

英文問題呢

又話答英文 ? ?

說好的later呢

睇東網影到佢係鳳凰衛視記者

下次整個咪兜

外媒：......

條女好正

有個親戚做救護

一百個做cpr得一個救得返

英文

Yoyoyo 國際城市

有人跌親條腰記得立即揹佢去醫院
又一個俾你害到半身不遂

later到走左

2名乘客及職員用3支滅火筒撲滅

瓜達拉閪啦好正

好多人唔識扮識, 最喜歡講:
你做急救, 如果佢死咗, 就係你殺咗人

搞到冇人肯學急救, 或者學咗都唔敢做

拖字缺跟住無左件事

走咗冇answer到喎

痴線架

屌你乜尻都未識分
返去讀小學啦

咁點解唔可以每次遇到呢啲情況
都當佢係嗰一個？

dup低頭果個喎

已經黑警證實：
1. 60歲男子已被拘捕 懷疑係網上流傅被嚴重燒傷嘅嗰個白髮男子
2. 暫時講係個人動機 無證據話係恐襲/針對交通工具
3. 該夠被補男子係喺送院途中向警方透露自己縱火 但佢有啲語無倫次 要等待佢被處理好再落口供
4. 該名男子已由伊院送至威爾斯

唔該巴打！

狗鐵

點同，一個最多搓死，你用水救化學嘅分分鐘自己都燒埋

其中一個嚴重燒傷應該係個學生妹...真係大劑...

04年果單係個65歲放火,今次係個60歲放火. 大家坐地鐵小心班廢老

鬼妹....

點都係廣東話問題優先啦下話？

外媒：

Internatinoal city? Sorry lo唔識講

tvb個主播好勁 好流暢講返出黎

MTR CEO唔係梁國權咩

會唔會同呢單有關

真心唔知
全民first aid牌係邊個國家?

聽日先

嗰個叔唔係短黑髮咩

睇左黑警所講嘅資料

姓張 60歲
兇手好大機會就係燒到下身爛褲同白色頭髮嘅男人
同堆犯案動機應該係個人原因
呢d資料都係黑警透過現場人士所知悉，未確認100%係事實

其實你知唔知急救有牌跟足程序做救死人都唔洗上身架？

人地咪講左係另一邊英文扑咪囉

listening一定好高分

正想講,去速寫完之後組織既能力好勁

係

記招都完埋
都暫時告一段落

佢整理得切先勁 佢地講到咁

比你有學過但無實戰經驗都唔敢做啦，情況仲要咁混亂

普通香港人邊敢, 周邊大把人嘈:
你做急救>萬一救唔返>你殺人

下面相關新聞講左：
吳太又透露，大約4年前，張父親疑因病厭世，在柏園樓跳樓喪生。

其實我覺得你唔識有關既知識既話 真係唔好亂咁救人

唔識既話報警同埋離開現埸比多D空間專業人士會比較好

35歲姓張

避無可避

前2日 打劫比警察逼到跌落樓死左個個都系姓張 match？

前面幫緊英文咪呀

爆炸完Shamesung賣廣告話自己重視電池安全真係應景

基哥一開口講英文以為佢咁英勇最後會用英文講多次
點知轉頭就潛走左.....

唔會 呢單 個阿爸過左身

屌 佢老豆一早死左啦仆街

跳樓個老豆跳樓死左好耐

on9就行埋一邊啦

係幕後勁者
佢讀得清晰

個老豆死左啦

以為你話揸咪那個，sorry

呢個真係唔係得個樣

傻西瓜

我d 大學同學係外國讀完書返香港做白衫 照計都唔小人識英文 點解咁奇怪依家好似d 差佬個個唔識英文咁

如果真係個條仆街,都好既,D市民幫佢整熄D火,入去監倉再慢慢受,經歷完生不如死,再坐監等死

班毅進仔識閪英文咩
扮聽唔到好過啦

其實最驚係以後再會發生
真係要唸下要點樣避免

岩岩電視播？
有無source睇返邊個

其實好快救熄左場火
兩個乘客

屌，做主播基本啦
nowtv主播咪一樣流暢講到

縱火疑犯姓張 (60歲)
你單新聞個疑犯又係姓張(35歲)
加埋前面有傳佢個仔俾人害死

系你老母 出返去喇

系你老母呀

吳太又透露，大約4年前，張父親疑因病厭世，在柏園樓跳樓喪生。

連登神探

on9完未

應該唔會,佢好流暢講出黎,唔似讀稿

劫找換店：死者高大靚仔 父親同大廈墮樓亡

外國地方大
有人暈左999電話教埋你急救
唔撚洗牌都要做
香港好似有人搞緊但係我做最後都無人敢做

咩名

現場係幕後唔會做得切，亦冇佢地咁熟，因為最後係佢地講返

好多野都係唔識唔係問題，唔好扮

唔識真係唔好亂黎
好似八仙個單咁,有職員用烕火桶救火人
點知吹起咗啲粉仲大火
無心之失

屌 都話個老豆一早走左
睇新聞唔好睇一半得唔得

sorry樓上有巴打講咗
跳樓疑犯老豆已死了
各位唔使引用

要死都唔好累人啦

我有學過, 阿sir有講打就打唔入, 但可以照告
如果我係現場, 有人嘈住叫我唔好殺人,
又拎晒手機影我相, 我可能都唔敢做急救...

無得諗架喎,香港咁多隱藏精神病人

隔離條友燒緊
專業人士15分鐘先到咁點撚算

盲閪 屌你老母

對唔住，你是最醒最威最勁，如果報紙唔quote得我唔知突發新聞有咩意義。不過都係你岩既，我蠢信左報紙佬！

一定會救 佢話猜得醒係開心過中六合彩

唔好求其揾單新聞，跟住寫句 “會唔會”
屌，自己 search 下先都得架？
其他人又on 99 quote再 加個 icon

唔好係度製造流傳啦

劫找換店：死者高大靚仔 父親同大廈墮樓亡

唔好再quote

屌你老母咪撚再quote，講左35歲個老豆死左

上面唔好亂咁估啦

座

你有急救牌或者學過，幫佢做cpr最後真係救唔返都叫殺人 咁救護員年中殺幾多件

推走d 神探撚啦

無 唔好諗公共交通工具囉
其實係香港人唔好成日頭dupdup禁電話

收皮啦

睇名睇雲海出黎屌鳩你
“個人著撚晒火你都唔救”

連登仔咪撚以為自己真係神探啦

叫我？

可能佢地一早知有大野會發生 趕住立功

放火佬係唔係大陸人

塞earphone聽歌警覺性低咗好撚多

用褸整熄佢最好

除左某d仲on99影相外
其實處理得算係快
要知道香港極少發生呢種大型事故

屌你老味呢頭講完屌狗阿叔果頭就話找換店跳樓男
睇新聞唔好淨係睇一半得唔撚得呀 成班戇鳩亂咁傳謠言

0:12
地鐵職員唔係人命啊?!!

根本無得避

問專業人士點算囉，咁都要問真係弱智

呢件事之後，覺得香港好唔安全，香港真係好多痴線佬

問題係:你又唔係做慣做熟,忽然間要你做,又咁大壓力
你好大機會做錯

就算想起精神病院都冇用
到時個個都NOT IN MY BACKYARD:-)

正如前面有人話要等專業人士,
如果現場有人咁嘈, 俾著我都縮,
影個相擺上網批鬥點算?

所以自覺救到ge 會走去救，唔識果d 就企左係咁， 現實就係咁運作。依家係到研究下冇咩所謂，但唔好講到實一實亦信到十足，完全冇環境因素

頹xxx已經其中一個啦

yes...
以前睇沙林毒氣事件wiki
想像過如果係現場根本死硬

但係地鐵無得唔搭

【港鐵縱火】狂男車廂大叫：你班仆街 燒死你哋

暫時只知條友講廣東話

agger，周街都係d變態廢中廢老，又毒狗又殺貓，今次呢件寧舍癲攪埋人

而家係高登仔睇住啲片批鬥啲人拍片

冇計 你做左救唔返 至少網上D人就會話你殺人
唔識救唔好救 果類既說話攻擊

吳太又透露，大約4年前，張父親疑因病厭世，在柏園樓跳樓喪生。

靜啦畜生

唔做既，連果一個都夠唔返

咩狗交持槍打劫果啲肯定9up啦，慘在我見人quote新聞話有人地鐵掟汽油彈自焚都比b字頭話佢地9up呢！

食用水污糟得去邊姐 又拉埋講海水
況且入到醫院都同你打抗生素啦
燒到真皮的話咩防禦都無晒

頭先記者會話佢無叫 真唔真

其實個仔比人害死係邊個講？
差佬？定係啱先個巴打傳？
啱先睇live lag lag地聽唔清楚

每次有呢D意外 個post都有罵戰

差佬話條友冇9up就放火

前排有學生跳樓個個跟住跳
依家有痴線佬自焚會唔會搞到有人跟住做

真係唔好塞住隻耳聽歌，玩電話

該名男子縱火前未有大叫任何口號

心臟停左5分鐘內唔做已經死左9成
做錯好過唔做

外國打999會教啲唔識都照做
最基本對住心口gum 已經好有用

有幾難呀

好仆街

但好似話搵唔到身份証

的確有咁既機會

溫書

[size=5]

其實香港人由細到大都冇教災害應變
所以呢個情況係香港好合理
倒不如理解吓要點救火人好啦

香港人有幾可明白藍色同紅色滅火筒有咩分別

屌 職員又唔係消防員救條撚

我在場如果識cpr一定救 救唔救得返係一件事 起碼你有試過下先 而家係度影相

會。

犯罪心理學好似係會合理地出現模仿犯。

麻原彰晃想用地鐵試一次先,如果成功會用黎對付成個日本政府同天皇架

冇人叫你用水救 最基本就係好似今次一班香港女人咁用唔易燃既衫去救 etv 都係咁教 所以應該係香港人都會識既最基本救火方法 用呢d 野救 又有咩野化學作用呀 哥哥請問

其實發生呢單野暖大獲係之後可能有人跟住做

因為街邊無人做cpr
救護去到都15分鐘九成九救唔返啦

咁果次我又唔驚
返工差唔多每個月要搓一次真人
好呀如果話我唔合資格
返工果陣唔好叫我做

火最難避，刀斬都話有得走，火攻呢樣野，一掟落地就著，個個人唔係著棉質就尼龍，衣服係絕大部份都助燃，要即刻用滅火筒，平時帶定支水出街，不過只係好過冇咁解

其實係幾得人驚，如果引起啲痴線佬仿傚

有人話連登越黎越低質
我本來都唔信
但睇依幾個縱火 post 同福島 post d 留言
我開始覺得係真

要關注下香港人精神健康問題
又人獸又自焚 同生活壓力有關

【21：53更新】被捕男子年約60歲，姓張，為香港人，疑受家庭問題困擾，據知疑犯有案底。

認真遇到呢啲情況
所有人散開
要用野um住鼻
車門附近嘅人搵滅火筒
搵人報警通知車長
首先著火嘅人最好訓低expose個著火位等人撲火
用水一定唔可以
又或者等滅火筒
所有野嘅前提一定係確保自己安全
同埋衫好似盡量唔好除因為你唔知有冇癡住咗啲肉之類
其他人真係要冷靜咁遠離現場
而唔係喺度拍卡囉on99
上堂無認真聽書，等有學first aid嘅人補充

原來係車尾唔係車頭

在自己安全的情況下,幫手用唔易燃既褸整熄應該係最好,應該大部分類型的火都救到

不原面對

佢仲要對住個司機講
司機又要mon住架車又要同控制中心溝通
邊得閒救火

好彩今日天氣凍 D人有厚衫幫手整熄D火

靚女學生妹就有人救
阿叔真係揾鬼救
香港係咁

無得詆懶 , 香港廢老 就係 廢老

gotham

知你HKU喇
回個都貼曬學生証出黎柒

係喎
應該整濕件衫滅火

hku好威威

地鐵都唔係重點，最驚係香港咁多痴線佬，無論行街，撘車都要打醒12分精神

你冇牌 救死人好大獲

多謝巴打
希望多啲人睇到

明明係車頭，又話車長開門見到有火但死話車尾

而家又唔係問佢乜野難題
叫佢最基本講下咩事都唔得?

收皮啦屌 高分低能

( Show Blocked User - 賭波＋賭馬＝發達 )

are you on 9 ?

其實個仔比人害死係邊個講？
差佬？定係啱先個巴打傳？
如果係傳言唔好亂up
啱先睇live lag lag地聽唔清楚

唔好亂估亂傳啦

做咩姐 知你hku好威威啦

呢個真, 有數據就講啦
班人學CCTVB, (有消息指) (有分析認為) ...

個學生妹對腳

你都係靜啦

社會壓力越黎越大

最怕有痴線佬有樣學樣

就算有牌, 唔係專業人士都好大鑊
呢度都咁多批鬥...

Hku生真係愈來愈柒

報過一次警, 999 報案中心條八婆好撚寸

係時候拎返本書出黎溫

係咪冇人讓座搞到佢嬲嬲地自爆攬炒

邊到有記招重溫睇

why? 你補充okay?

on9 po出黎咩用意 好威？

post 學生證，笑死人咩

入職好似要五科合格

HKU跑出馬路害人添啦屌你老母
個腦一忽一忽咁仲話自己讀hku影撚衰晒

無知既我想問下係咪燒得比較嚴重既時候都照樣可以用清水沖洗

即刻出黎擦存在感

咁就唔做？ 有牌有學過合格其實已經代表佢識做
衰d咁講 救護員上左車 做錯左你都唔撚知啦
唔係想質疑救護員 但你都唔好質疑有牌既人
乜撚都驚驚驚考個牌番黎做cv？

做乜鳩..完左中文之後先係到英文記者會

連張visa卡都show出來係咩意思
利申hku

講句野都要曬張學生証
HKU畢業就唔柒既咩
好似你咁真係替HKU可憐

大把人都HKU啦

呀hku仔你貼學生證出黎代表到啲咩呢？

屌你老母咩香港係咁
你自己谷精上腦就叫下雞啦

嘩，HKU，好撚威啊

時裝幾乎所有都係燒得著，睇黎好難，都係盡快搵滅火筒好d

其實收人皮之後可唔可以俾d 建議？

咁都有on9仔出到黎做野先吠啦

張圖畫蛇添足

自從 Whatsapp , LINE , 微信 盛興之後

真係多撚左好多流言

祝亂咁做流言既人 快撚 D 成為下個受害者

SHOW學生證既意義係邊到呢
知你好撚叻啦好未

無端端引哂d on9仔岀黎
貼學生證岀黎做乜柒

其實當時情況咁緊急，水或者滅火筒係自然反應諗到的工具。

HKU條友好撚威

搵緊幾多錢

自膠

睇唔到最上有寫

整濕件衫

Don't feed the troll.
唔好再quote條柒頭啦

地鐵職員唔係人命啊? 香港人癲左?
0:12

想攬炒唔該搵返仇家 唔好搞d 無關係既人啦

Jm9 離撚哂題

我想問燒得最勁個個係咪疑犯？

係 地鐵狗就收皮啦

變咗急救po

往荃灣車頭定車尾？

報警中心啲八婆真係好串
嗰次我報警話有醉酒佬打人
佢勁串話：「你老豆呀？」
我即刻屌佢老母

報過一次警，999條差好串x2

Why not 689

笑到仆街

尾卡

屌咪撚quote上面條hku啦

in hku we trust

屌你老母hku條友做乜鳩 知你英文勁喇

屌 真係好撚on9
以為自己好撚威
個樣一定好撚毒

好撚威呀

屌無啦啦自貼
eb

Nono 變咗哂命 較量英文post

都唔知佢做乜，以為香港得佢一個讀到大學

每半個鐘一次新聞都見到有個阿叔拎住滅火筒衝入車廂狂噴果幕

真心覺得好型

成班掛住影相，仲係隔離叫職員救火，咁易又唔見你救？

無啦啦打堆野自貼
唔講以為係潮文

好地地討論緊地鐵意外
貼乜撚野HKU
咪撚理條傻鳩啦

真係叫人用滅火筒噴人？
好多化學物質喎
特別係狗鐵入邊係藍筒多
噴電子嘢嚟都可以？

咪撚再quote啦屌你老母

咪撚理條hku友啦

hku

利申我係AMS，你現場做救一定唔似書。

你有無試過返工放工時間搭地鐵

衫唔除係因為果一刻係最好既敷料

唔講以為HKU世界第一大

廢中 真係智撚障

1) 班垃圾知危險, 叫人救火又唔識離開火場 ?
2) 職員知道有機制報消防, 等消防嚟救有乜問題 ?
3) 影乜撚野呀 仲要行到門口影 ? 真係希望個刻爆炸炸鳩班花生友

貼埋讀咩major啦hku

其實最不幸中大幸係有人發現
個個用電話唔留意身邊野
老母由細到大都教
出街一定要保持警覺性
你唔會知事情幾時發生

似係D ENGINE撚

最好就全身燒傷，醫番三五七年，再判佢終身監禁25年假釋

祝個危殆女傷者早日康復

無啦啦自咩貼student card 呀

Tvb有新目擊者訪問

條友影衰hku

咪就係，入面都無人救咩火，唔驚爆咩

事實就係大把香港人唔識
你係要迫佢救咪就係害人囉
“唔識就等專業人士黎”呢幾隻字你有邊隻唔識丫？
做乜突然又變左會識用唔易燃既衫去救？
再者，乜港女件頸巾唔易燃咩？

唔好撚on9啦。
雖然香港有急救牌既市民係比外國少，但比率多少有撚用咩！
考個牌都係假架啦，有幾多個夠膽做呀？有幾多個記得點做呀？
由市民做cpr再等救護接手既case唔夠20%救得番啦。
知唔知因個人疏忽而救唔到條友可以告得入？

利申 救護

唔明，上面好似highlight 左除衫果part

我想講 我身邊既外國大學同學 好多都返香港做白衫 佢地英文係好流利 我唔係好明點解依家每次記者會都好似唔識英文咁

有冇手足見到張student card即刻濕左?

真係要用滅火筒，但都要識噴

D片車頭黎架喎，睇箭咀

成熟啲啦hku
利申唔使下下貼晒圖又盛既

入到hku=/=英文好

由條仆街傷口爛啦仆街

但係記者會話最尾車卡

身為hku alumni見到個post學生證嘅柒頭真係好撚shame

好不安，聽日仲要撘

頂根本日日都要搭 無得避

車頭呀

呢D Senior落黎聽個Briefing做出去做Show架啦
D野信2,3成好喇

喂呀哥唔好影衰我地hku啦
幫警犬護航仲貼學生證
一陣個個人都以為hku仔好似你咁智障

意外要發生
你點都冇得避

消防講嘅 邊個啱

有牌，救死左唔會有法律責任，仲有急救做既野其實對傷者傷害好細，除左頸骨骨折果d

好擔心父母搭個時會遇到依啲癡線佬

有 點？
如果你想話太逼散唔到，咁就乜柒都做唔到
燒撚死佢啦
乜撚都講到咁極端
要散一定散到少少出黎
如果唔係燒傷嘅人唔止咁少

再睇多次now新聞話係車頭第卡
我估記者會阿sir講野1999

屌你老母垃圾100毛

其實我覺得咁大單d痴線佬真係有機會模仿

港豬0的應對能力真係求神拜佛唔好被人targeted

屌你識唔識用 冰山一角 呢個成語

佢個老豆一早死左

中英都要答，有外國media

有滅火氈的話優先用,因為你唔清楚係咩類型的火

到底頭定尾

基哥話車長一開門就見到火喎 車尾無理由睇到

有急救牌都唔敢亂郁

香港法定語言係中文 同 英文

上面個on9仔做乜9貼Hku學生證 笑撚死人咩 真係點解傻9都入到Hku

遲早既事

當年 ISIS 抬頭

我記得有班 ON 9 高登仔 仲希望香港快 D 出事

兩男女傷者危殆

真係好唔好彩預著個癲嘅
希望傷者大步檻過
早日康復

完左中文有英文記者會啊

唔駛諗用咩衫，我買親衫都有留意物料，成日都係cotton/nylon/polyester，全部都好好燒

我上急救果個阿sir 唔係咁講 佢話係告得入 所以同我地講救唔救人 自己考慮清楚